政府問責官員捐一個月人工 合共超過一千萬

即係納稅人每個月都要預一千萬養呢班垃圾

成班垃圾捐晒咁多年公職嘅俸祿先啱
私相授受

寧願捐去公x金都唔出HA買PPE
正仆街

手推